futu 股價超越arkw 慶祝區

屌你老味肯跌未呀
想加倉啊